hi 淡友 (1145)

HI

早吖

校友

咩黎

永遠都係升個陣沽嫁啦，究竟識唔識玩嫁

我個tg

未平曬？

港交所縮短牛熊証等產品上市周期至3個交易

港交所公布，將結構性產品的上市周期，由5個交易日縮短至3個交易日，發行商在提交產品條款之後的第3個交易日，就可以將結構性產品，例如衍生權證、牛熊證及界內證於現貨市場上市，新上市周期適用於下月13日或之後推出的產品。港交所市場主管姚嘉仁表示，更短的結構性產品上市周期，有助發行商更好應對市場狀況變化，提高市場效率，又指今次決定是進一步發展，並優化結構性產品市場的重要一步。

所以係變好多牛熊証買

應該係出生率高咗

美期大大棍輪住開party

變左打完靶都有好多近牛熊買

咁就可以打多幾次靶

牛軍準備gel

第二句

我吉倉，你想gel 邊邊，我幫你gel

印絲竟然吉？

我成日都吉倉架啦

必勝

今晚仲入唔入市好 定見好就收

你話唔入 最後都入架啦

入咩撚丫屌，71見啦

夜晚要同女女傾電話 無時間mon

入咗都可以71見

我唔係香港

聽日準備去IFC
71
太遠了

留返71做啲有意義嘅嘢好過去ifc

爆上啦

個市好似停左咁

波指

牛軍上

冇brake

今日做傻好

納指升唔起，熊gel

納dee WFC
今日波指carry

熊軍只求升少啲聽日止蝕

咁無信念點做熊軍

熊軍唔夾爆春袋都唔會有得贏

過左夜好驚

想put 9 facebook

唔係升緊咩

ba又爆升

上下水先

熊b死了

平曬啦

你入咩呀？

有囡死罪黎咒你豬錢

你揾左安巴未？

低水150點，驚條撚咩，熊gel

除淨呀on9

豬左好多喇

衣家再升比你沽

係，升多d
可恨，今朝跌二百點無平到

pre-market升通常.....

有冇試過夜期綠燈聽日低開

算啦 錢係賺唔曬

熊軍又做雞

傻淡日日帶歡樂比牛軍

美帝又搞乜撚野棍棍上

明日星期易

好彩今朝平左道期238

投降

道期有落過238

手殘 248

身手好

死左先黎升

今日唔啪都可以聽日開市啪

今日咪又係高開

應該話係綠燈開

納指冇力，今晚升唔起，熊gel

美女 升 0.75%
納指 升 0.05%

我個名

波指
有咩你叫
737測試嚟料
另外啲乜鳩數據又有改善

入奈奈唔驚啦

殺呀 殺到啲傻熊豬西咁款

八折熊出售

升咗少少咋喎

道指升市開局,港女聽日隨時升旗二

sor 今晚都係睇落

跌緊落地獄了

今晚應高開低走

咁早升轉個頭就跌返

明顯升緊上天堂啦

要升幾多，我隻牛先到家鄉

熊軍會戰勝歸來

有幾多
想收購

收爆佢啦，開市暴drop

聽日冇埋大陸加持 走勢都係兇多吉少

升完啦，熊gel

有幾多貨！我全部要哂

準備爆升啦 仲熊GEL GEL鳩毛咩

已見頂！熊軍party 準備

@印度佬 here?

WA..好似無乜力咁,可能又要再試2萬5支持位

完全跌唔落 爽 牛軍準備數錢

啱啱開市就睇通睇透

九折收得唔得

你係咪叫我

搵安爺入tg，有野要商量

信牛者得永生

熊軍居然未死

跌唔落呀 反升

好似轉勢..牛軍完全無氣勢

彈都彈唔起

跌唔落

#3 tg me

納指做乜弱得咁"交關"

收！

牛gel

今日追熊既聽日等接大大力一巴

好亂呀 突然又大棍

明顯而家係熊軍冇勢 跌極都跌唔落 牛軍準備反將一軍 聽日睇樓

ba

BA 同 QQ 一鳩樣 力托首選

港女有性格

西鳩

冇事啦冇事啦
牛軍又贏

嬴就緊伽啦 有輸過咩

升得個70點仲要低水成160點

tg咗

遠牛

240-250range無限loop

一係穿237
一係上255
垃圾大户

(距離打靶不)遠牛

好癲

航空股又起飛

今日唔沽了

升咁多都唔沽，唔通千跌先沽咩

淡友又做雞

道指1000點ready

硬好又贏

淡友又死得

美股升 美匯又升 油升 金升 乜都升

淡友血壓都升緊

幾球牛係手 FAT過豬頭

納dee呢

一沽又夾屌你老母

咩位

次次都跟升唔跟跌

大棍

聽日止蝕再入牛

夾鳩死d 跟風熊

升跌都跟唔足，已經A股化

靜曬

笑撚死

升期易中咁多次伏

點入

聽日qq平開比我走熊得唔得

係度 都見頂啦 坐穩向下啦

聽日9點出大陸Pmi 借d二再夾熊一浸

頭先邊條傻鳩話順勢而行，投資無麥鳩先後次序
行最後，咪比人斬到一頸血囉，明無

下午你先話22000

QQ極少時間會平開

吹下水姐 都未有方向 等下星期一爆大單邊再算

QQ得2個制

A制） 平開 掃上
B制） 高開 再掃上

計落由低位都彈左6百幾點，痴撚線

好撚正 251揸上黎又執幾皮 買港股正傻鳩

龍市ready

巴打你買幾多呀，執咁多

好靜，大家都冇野玩既時候...
就可以睇kiki & may出咗新片講鵝脾瀨

300 點， 兩張大期啦

甘棠

不過今個月輸到要食麵包

升啦唔該

逢底買call真係易玩

爬爬下，直插落地獄

又夾

你走左未？

印絲

插之前好友都贏夠啦
有sl㗎嘛

爆哂

咁易贏，就唔洗走咁多人啦

我都手痕買左兩張，夾緊200 點

啲人鐘意亂估底估頂

聽日做返傻淡

唔估底估頂，點贏錢

鵝脾瀨希望聽日DT贏幾碗鵝脾瀨食下

我中間食幾十點好滿足啦

夜期爆seed，牛軍gel得

Ching 你訓咗幾耐？

啱啱收工，做乜？

因為爆左好耐

今日比女女搞到入唔到市 睇黎佢救左我一命

又做左傻淡

今晚升完聽朝跌plz

點解可以日日傾

我都想知呀 見long d先陪佢癲下 衣家日日12點就話要收線

即刻棍上

可摸耳跌

Cls仲未見頂put完又夾

聽日250

25000！

捕左成晚，冇睇錯既話應該準備大棍落
求屌醒

傻淡唔跟我既後果

今日精彩囉

鬼佬會走？
冇差別待遇 同直接投資中國城市一樣

Qq今日落地獄

阿爺硬托

淡友係雞

Commerce Department regulations affording preferential treatment to Hong Kong over China, including the availability of export license exceptions, are suspended. Further actions to eliminate differential treatment are also being evaluated.

禁運敏感科技，中芯又升，升到100都得

制裁比預期冇咁殺
牛軍gel

美股升6舊，真係跌幾多升幾多，fed做到野

日市又到牛軍出沒了，仲造淡做咩先

今日可能神仙打交

牛軍今日已勝fat fat

牛軍gel得

干跌了
美國取消香港特別待遇

法新社報道形容美國這項措施的直接影響有限，指出美國國務院去年批出的對港國防物品輸出總值240萬美元（1,872萬港元），實際付運貨品總值140萬美元（1,092萬港元），當中包括供執法部門的武器彈藥。
香港一直獲美國軍民兩用科技出口管制的豁免，2018年輸港相關貨品總值4.327億美元（33.75億港元），大部份涉及加密技術、軟件及科技。

幾十億貨wfc 制裁力度比預期細 今日千升

好彩琴日收市前入左牛
今日一定+500up

今日唔落場了

一定會死托爛托

今日幾點會通過

頭先真係好位部沽啦

今日升幾多

美國制裁下嘅 升旗易！

Qq 今日死硬

要幾弱智先出到呢d分析
睇金額

牛過揮手

係咪想做倒V

講定先，升啦唔該

又係平開

制裁冇料到 又千升啦喂

明知爺閪一定托到上火星
仲唔買牛等幾時

今日上面冇開市

唔開市=爺西水淨流入，千升

無型支手唔需要上面開市都可以做野

上次休市跌到仆街

升期易真係升

今日一定升
唔駛搶口

高開低走

唔升夠1000點=中共無面子
牛軍又贏

245升440

今日夠膽沽既係勇者

話左升
今朝點會跌

千升

我敢 我預高開低收 小注沽幾手先

咪燈啦成班

痴線仲敢買牛係咩心態

QQ勁假又撚鳩淡友打飛機

QQ 競假完又上翻$500

熊軍又要死了

真心愛國者
深信國家為面子必定日日千升

升期易

諗住一開就走

今時今日，唔睇金額睇咩

顛撚到

啲廣告推薦買認沽
所以我走去買左牛
不過夾左成日

QQ等陣一開市就會上返490
淡友去做雞啦

我唔明做淡係點樣賺錢
如果淡友炒股係為輸錢為樂
不如捐俾我仲好

同我挾撚死班傻熊

好友輸左咁多日 今日即刻上晒水

有啲人係地下執到一蚊都覺得開心，咪由得佢地執

QQ準備勁假轉燈

今日係咩，係升期易!!!!

又比你講中左

期指回緊

日日勁假低開就向上回
高開就會向下回
無話直上直落
呀婆都識玩

你唔好以為個個好似你咁見跌先買跌啦
識玩緊係高位部好，低位收割

我就唔信今日真係升期易
今朝個消息一岀已經比哂機會入熊

QQ都轉埋燈

準備開閘

轉紅？

期指 小時圖 島形底

夠高未

勁假升咗走唔到 啲價改嚟改去 一陣又爆落

講撚左牛軍數錢 有冇聰明人牛過

利好 刺激本土科技發展

連燈仔: 所有利淡消息已PRICE IN 除非即刻射核彈

制裁冇料到
咪升

+166.96

今日高低高

「突發」人大通過國安法

Price In 左, 升

開市轉燈 傻好睇路

制裁你個制裁

ig同恆期差咁多?

升高啲比我走

IG都信? 師兄唔好炒股

利好消息 全票通過國安法

呀爺要面子 應該頂住要佢升

今日千升

全票通過 千升

仲千升？萬升喇你老母

今日一定升 過國安法 可以吹大家對香港經濟有信心 股市升

香港係靠搞金融為生 科技wfc 睇下創科局就知。金融制裁港企先講啦

同尋日朝早一鳩樣

準備free fall都似

今日上望四幻點
已入定7200+牛

Aggar

啱啱通過左國安法，呢排應該會升

又俾位加沽

一定歌舞昇平

美國佬好撚蠢
梗係搞經濟同股市先痛架嘛
無錢邊撚個奶共? 五毛都無人做啦

早晨

開市會拉番去現貨

如果7月第一水係好倉既話 呢兩百點只係開始

我都係咁諗

很有道理

夠唔夠高

24700 沽左美期

打錯，25700

會走單邊1000點以上
咁早沽 要有坐1000點既心理準備

嚇死我

有咩理據，就係單單估佢係開好倉?

正

暫時壓住左係轉倉位之下
仍然未有大戶既方向

大戶唔會坐貨坐咁多點
每個月都會有1500-2000點既上落

走晒
食個早餐先

個十幾點變化，咁都比你捉到大戶既心理，閪鳩

贏左就幫下你老友媽咪麵啦
話哂佢係你偶像

年底四萬點不是夢
有党安法唔驚！

食哂淡友做雞

24300 -1
星期二做下傻淡都好

要坐順風車就緊係要了解

升就升撚硬 熊軍終須一靶 避無可避

夾撚死你

qq又火箭

諗起如果低位開沽既，真係會夾到粉碎

國安法通過之大牛市

QQ又冇BREAK

港股大升，市民喜迎國安法

又係245濕鳩位
又瞓得

溝515熊啦

車尾燈都見唔到

屌米又跌

勁過平時

QQ 500

傻鳩熊

中資股熱烈祝賀國安法

所以你話班歐美佬係幫邊一面，緊係有錢賺個面
呢個世代仲講仁義道德

小米比少少力

輸緊100點 止未？

傻淡係邊

懷疑大戶全部都係中共D人黎

246

吹風立法就千跌，到真係立法就千升，咩玩法

屌7200 放早咗

信念

消化晒啦消息

強行掃QQ

今日QQ成交額 大過 大市成交 > 10%

升梗，黎緊中央加大力度買貨，星期四千升

制裁升乜鳩

price in 左

一朝就輸咗幾千 屌咁都有得升

Sell the news, buy the facts

傻閪，睇住新聞炒，會輸到仆街

垃圾政權要面

大户明顯要做上去
今日會見248

仆街 一出圖就回

qq 又發癲，熊qq

升期易 邊個會睇淡嫁

傻淡又要做雞

琴日大圍睇淡，牛軍

快撚啲牛呀 而家熊軍仲轉得切 一陣升5 6百點唔好喊住話返家鄉就算

一野挾爆你班高追傻熊喇

dh 已出

岩聰明仔就會而家先部沽

QQ仲HOLD係499.X

等ORDER

好準

沽

499.4 hold左咁耐 咩玩法

熊軍你領軍

傻閪市場同你講無人驚喎

跟

點幫

領緊

信念熊

保障國家 快啲升啦

57910坐緊4格
又話升期易

最好殺埋d 順勢牛

太遲上車

升完可以跌

佢個大客係印度

老李好波

次次777見記者都急回

拜拜

順勢真係笑鬼死人連個大勢係咩都唔知，見升買升就叫順勢

托高出貨

過山車好唔好玩

又要坐

傻熊快啲入貨啦 比位你轉牛呀

琴日買牛就叻仔

冇左8格

而家就係你回報國家時候
邊個做淡都係邪惡境外勢力

禁運都升

咁既時勢，買牛，要承受住任何一刻升跌既危機，你買埋我個份

好過啲廢物係到鳩up話做V，又話今星期升3000點

買左食埋

黎料棍跌

條友今日無出黎認屎認屁

香港有基本法賦予既國際金融中心地位,唔需要美國指手畫腳
香港亦都有經驗豐富既創科局同科技園,能夠自產自銷高科技產品

又引熊

買熊=惡意沽空，可囚終身

輕鬆反手多謝老李

Fat fat

講野真係NONSENSE

棍升

QQ好硬

要+1番

食左50點

今日磨 24300

先輸100唔止 贏50就走 唔係幾好

同佢搞個兩人獨處會面
完全下佢心願

升返100點

跌完啦

你幾時買架
我琴日俾佢夾
今日都賺番十幾格啦

應該未，熊軍仲好有自信

今日 24300 +-100點 上落

佢好似無啲咁嘅心願

係咪又到妹市時間

10點準時妹

又係要等 11點 2點 3點

有無高j熊嘅巴打

0590 六福呢兩日咁升得

事實證明恆指＝騰指
外資已經喺之前嗰1300點走晒

今日賺夠收工

岩呀

10手坐緊二十幾格

番家鄉

又做雞

QQ快啲死落去啦

係咩 呢幾日 大摩 德意志 係咁掃QQ喎

好想入多次熊

IFC

不要試探騰

又做左雞

無信念輸返突

不要騰只要信

QQ又500

鬼佬識野 托市一定托QQ
仲唔瘋狂抽水咩

一定托架啦 唔好再諗會跌

升到嗨嗨 牛過好幸褔

好大浪

好多新朋友

淡友每日都叫春

肛交330

針

沽完？

牛熊係跟恆指定期指，我話係跟期指我細佬死都話係跟恆指

磨薑

價錢跟期指 打靶跟恆指

388好撚癲

有冇人玩540qq 熊

數該師兄

試下

熊B死了

今朝
仲坐咗喺度

QQ牛熊咪攪

好似唔係點升咁 無點郁

明明大市都升緊
但典解我啲正股跌嘅

奈奈你好

嗨

因為得388 700升
已經夠拉爆恒指

唔係呀

你睇下 700 同 388

比你夾死啦

連匯豐都升
典解我隻銀行股唔升

又有得入牛引熊喇 正呀

我今朝開市就放左隻牛仔啦
第一次玩牛熊贏到十格以上

睇住呢2隻野一路升 一路唔敢買

Shanghai Bank有得升通常代表已經到尾聲

企鵝仔阻撚住晒

大棍落

想買張又遠又長時間既388熊 佢憑咩直上到咁

700 升十三蚊 on9?

不要再說了

開turbo都拉唔起hsi

月供700牛啦

升到想跳樓

244 硬過鑽石 而家唔牛等幾時

跌啦唔該

好難跌囉，呢期國家隊有政治任務，跌既話會被抄家

收到wind 國安法一過就上3幻

大大力上未

再升既話 我就上IFC

可以上了 一齊？

二幻五都上唔到

好靜，d 傻熊可能夾到仆街

吉倉唔知入咩好

啲舊人唔見曬
新人又夾死曬

熊熊🐻

傻淡死曬

有咩好野係咪有av 更新先

頭先夾到onj

肥佬派軍糧

入唔入

跌佢老母

大戶7月係咪做好倉?

今日乜都無玩過

same here

磨完未

想一日贏幾舊水都咁難

諗起尋日仲有班傻淡話過左國安法會跌
笑死

我揸緊q熊

諗緊一陣又上500熊唔熊佢執少少格仔

跌碌鳩咩 244最低位今日唔會再穿

上呀！

好靜

收到風，準備急插10000點

收到風，會暴升1000點喜迎國家法

萬跌gogogo

吉倉算 睇死大戶逼人坐兩日

國安法係預期左既野 未必會好似上次咁

聽日休市 即係有兩晚比老美做野

每日劇本

中午 休市 美期就棍上

屌以後唔熊

紫巴你可唔可以無信念 你上次喪失信念跌幾百點

豬幾多

清前幾日先話唔會再做淡

老老豆豆，無論一星期定一個月計港女都係升，其實淡友有冇賺過

訓咗無睇 恒指上番3萬點未

話之佢三唔三萬
我隻388長升長有就得

港女講緊港交所？ok

佢地升跌都捉晒

冇 見好多淡友玩牛熊梗係講港女㗎，不過我自己唔係啫

見你講緊恒指無啦啦又扯去自己港交所賺錢覺得好搞笑啫

點知一講唔熊就熊足幾日

做唔做番淡

點問點答啫

講緊恒指升跌 你走去講港交所 笑撚死

我想問呢段時間 你走去講3萬點 我都未問10000點

諗緊

全世界定晒格

真心未聽過人計一個月或者一年overall 好友定淡友嬴中間唔比走？要hold 到月尾架 跟番你個logic 咪講ath 囉

冇問題㗎咁咪照講，本身條問題冇任何挑釁成份
好友都唔一定死揸㗎就係升都賺到嘅淡友先有學嘢位，係你一開始對號入座啫

唔好嘈
POST個倉出嚟
邊個profit勁D邊個話事

都唔知你講乜鳩 是但啦 總之你港交所賺錢 明白

睇美國日出個時會出咩招?

淡友最後一口氣靠今次，咁都唔跌，可以以後唔買熊

無論係美國選舉定國安法都只會係支共香港一路比人制裁，唔通真係信波叔講話美國唔係大晒咩

生於香港好撚慘，成人比人擺上枱

過多幾個星期都有個位係睇跌，不過唔知會唔會

快快上 殺哂淡 以後只有升

平開

國安法通過
大升啦

大戶幾時造淡

國安法通過 香港政治發展同中共融為一體

要真正體現到恐懼 就係 好似索羅斯咁沽期指

令股市暴跌

配合埋71 美國制裁

呢場恐慌戰好睇

lm

講完就上啦

可惜大戶奶共！

點解香港人仲未識驚 因為股市仲係向好

無撚計

咁疊水要CHECK係邊個無難度 惡意沽空跟手唔覺得跌落樓

唔識跌 到跌時先算啦

我信世界霸主好過啦 信個啊叔??

恒指準備食春藥爆上
淡友睇路

大家可以睇返3月美股瘋狂熔斷

我相信大家就咁睇都已經覺得好癲

每日就係跌 跌到停再跌

一千一千咁跌 幾個禮拜跌1萬點

永遠唔知幾時會升 好似無底咁沽

香港夜期跌到停唔郁 真係無見過

如果呢件事發生係日市現貨 個種情緒恐慌 配合國安法 美國制裁

係好撚恐怖

QQ又去返499.8

買牛日日賺

商家理得你
個個望住大陸個市場

上個禮拜輸到仆街

大陸比武肺都搞到收得皮啦
又冇訂單 內需又唔係強

一星期後已彈返上

大陸邊會收得皮?
做假都做返出個盛世樣出嚟

聽日升旗禮
如果我起唔到身唱國歌係咪會比人拉

聽日出街都已經拉得

繼續做淡啦

一要比美金就無得假，所以先要搞啲19理財通呃香港錢

盛世?搞得掂長江沿江既城市先算啦

QQ 500蚊 1.5M貨

真係托住

柒頭熊軍快啲收皮

易玩到ON9 咩位牛都WIN 輸錢真係搞笑

期指郁啦

QQ牛真日日賺
國家托住送錢都唔識賺

1.17

500蚊頂到幾耐

810K

國家隊托，牛牛啲老散就走緊佬

qq熊520540

740

牛牛老散

成班開左Group就自私傾 24個鐘都唔爆Post

你唔join

成班走晒之後超人同輸錢郎都潛埋

就係唔想淡友Post無人呀！

熊唔熊過71好

推

似打大仗

咁姐係買升

又可以賭大細

睇吓你信唔信國家喇

BTW A 股今日唔係停市咩

坐緊廿格
再坐驚打靶

淡友post都唔知經歷過幾多次聚左一班人之後就突然有人話開group傾, 集體消失之後然後又聚第二班人入黎, 呢度而家似係交友group多啲咁

咩事
棍落

托完？

哇屌, 極大棍

所以兩年來我都無係呢到入過Group

美期

唔托啦?

轉燈啦DLLM

連登仔燈到
淡友post一冷清淡友就贏

明撚狗

終極滅世大棍

冷清係因為入曬group姐

升返
冇事

識沽就頭先沽左

咁快？

條線直到

邊條撚屌話要順勢而行

唔識呀
朝早俾人夾到而家

3點歐豬再一棍

不斷俾人左一巴右一巴

重有力托

升返啦無事啦

咁快升返

我都無, 得閒係度鳩嗡下咪算, 入group實會俾人影響你買賣決定賭仔group入黎做乜, 就算之前莫問巴個期權group有野學都費事join

左一巴又一巴

美國出手制裁啦屌

無咩關係
都係自己玩其實

牛軍: price in 左, 除非即刻玩核戰啦

終於見返紫巴

咁多年由波神post開始去到淡友都係cd rom 多

ihell巴呢排美期玩成點

重有冇淡友未死得

牛軍 : 核戰已經price in左

其實入group 黎做咩，認真討論咪又係賭不如係度屌下，串下，燈下，輸得開開心心仲好啦

等緊700上500就加沽

巨棍上啊...唔係落啊

做咩大棍跌？？

核彈真係Price in 市場預左

均價6.88有45000股7500, 最多$6止蝕又唔洗死既

有人入去真係為左大賺

連跌左咁多日就唔該升翻幾日啦

美女冇可能連升3日，7月2號港女開市最多平開，大機會跌，今日加沽加沽

黎啦

仆街買邊面邊面跌

聽到都想射

咩事

支棍又長到出mon

Qq

有無跟風仔，跟我25700 沽左老美

打破升期易唔該

QQ落去未

黎啦黎啦

Qkill

牛軍唔係好撚大聲嫁咩？

武肺死咁多人仲要未知最終要死多幾多加埋全球經濟無止境癱瘓都可以price ined，核彈真係濕濕碎

破滅魔劍

咪買熊呀, 聽日拉人

仲差30點轉燈

特價牛時段又開始啦

跌咩

順勢而行

渣ga, 做乜無啦啦收手

吓割瓜隊呢？

屌 國家隊去撚咗邊 過國安法仲唔俾d信心股市 想香港收皮?

黎料啦

後日就千升

大家係咪睇緊同一個市

咁後日先牛

佢買d 熊仔升返

屌左一巴右一巴

今晚係咪鮑仔講野

開市升
中午跌
收市升

亞婆都識玩

好似3點

WFC, Brrrrrrrrrr+

點阿 牛定熊阿

咁過夜牛？

put 5啦

唔過夜

玩撚完啦..
.美國佬全面制裁

熊軍殺呀

price in左 沒事兒

港女性冷感？
咁耐先有反應

無啦啦做咩9跳水

有冇牛過夜

走鬼呀

轉埋燈

300幾點一樣冇曬直落地核

吳啟明個樣咁似依家啲文青樣

傻牛去曬邊

隻熊 +100%

無熊到

唔托啦

夾到仆街
6 月暫時都仲係正數

牛

升返啦 冇事啦

又轉燈

升期易搵日跌啦好嗎?
最近一個月我肯定星期2都係升再之前就無咩印象

超人出黎解釋下你個V去左邊

千跌開始

熊

唉唔撚識玩

隻熊買果陣0.06
一路坐到落 0.03
升返上0.04走左
宜家0.05

轉燈

國家隊食完飯喇，無事喇

等睇0.2

今朝期指夾緊300幾點,估唔到而家竟然仲倒賺

順勢跟風沽

痴線 突然轉向

吓正苦又話香港形勢一片大好
跌乜

ready 千跌

屌 QQ仲有力

隻過夜熊終於返到屋企
但晨早止蝕咗

睇盤路托得好辛苦下

same

走鬼

痾屎跌3K
你玩埋我果份

drop to zero

QQ 加油

50ma都仲守得住。試吓再衝擊多一次？

Same

國安大法好野~
真好野~~
國安大法勁~
無得頂~~

割瓜隊唔夠錢托就托QQ
阿婆都識割瓜隊啲操盤

由朝早坐30格到宜家食2格走

股市gogogo

全國人大常委會會議今早表決並全票通過訂立港區國安法草案。據了解，草案列明四項罪行按嚴重性分級量刑，最低刑期是3年，最高刑罰為終身監禁，法例沒有追溯力。

在北京列席會議的港區人大代表葉國謙說，通過一刻在場人士掌聲熱烈，認為是市民期望已久，相信現時的草案具有震懾性及阻嚇性，不是無牙老虎。

葉國謙說草案已獲全國人大常委會通過，預料黃昏將會公布相關條文，特區政府在程序上可以即時刊憲實施。

收市先黎料

又升返

咪話左爬爬下會突然千跌，你買埋我個份

上個月美股我都正數, 唔係無限qe個市一早落左地獄

心思思想 熊港交所

又係qq

我好燈 一入熊即刻又反彈上去
左一巴右一巴

黎緊無大野上市,新消息全出支持

朝早撈隻特價熊 , 又賺1個星期生活費

上返上DH夾鳩你過夜先

擺明做個小島仔V上,仲有幾十點升

通道底買熊？

撚狗市 咁點玩阿屌

高位又唔敢沽，高J 又怕夾死，你返去玩賓洲啦

Qq落地獄未

我廢j

乖乖地月供算啦

都係再等下
次次做淡輸到仆街

我都係玩7200 7500汁下散紙

aastock同etnet個d完全絛制裁新聞

係咪報新聞都顛覆國家

Qq 好頂得

逢彈加沽

今日QQ有國家任務..唔好熊MA..
我440硬淡而家都唔敢熊QQ住..

冇了冇了以後睇淡都變顛覆國家

與其玩72/75..不如玩期指,.反正舊錢都係咁大舊

世界上冇人阻到qq 升

大家忍手 唔好做淡住
預計黎緊幾日都會夾淡

國安法跌1300點果日, 支牛果堆支那人全部都唔知發生乜事, 睇住鎖國國家啲人真係好好笑, 死撚左都唔知乜野原因

我地就黎同佢地一樣

唔俾跌

即係我地囉

成班惡意做空

就比你地見識下社會主義既鐵拳！

咪同之前貿易戰一樣..慘
就算而家開放金融業比大摩全資入場都係玩9散戶
A股永遠都係死魚

人地信國家ALL IN 700 3690 賺到笑喎

國家係拎黎對沖牛熊

放左又升返6格
跳樓算

佢地個陣買賺到笑

cls 撚狗市，好彩冇落場

咁又係, 以為唔知乜事跌1300點, 實會升番, 我地就諗住香港玩撚完個個換美金

人地合埋眼買，都贏得多過連燈仔走出走入，唔知邊個笑邊個

最後都升返

連登仔完美最低位做淡
利申我認比連登影響輸左少少

連登帶有主觀感覺去玩金融
一定係輸
支爆樓爆股爆港元爆

留隻熊過夜先 , 7月2返黎+200%

真
睇市果陣唔好上呢個post , 靜靜地玩落注理性好多

3點係咪有巨棍

跌返落去

連登仔全部賭仔黎, 最好一日trade足100次, 全部命中

下月期同今個月平水

美團冇乜升跌

仲有5分鐘3點

核戰都要食外賣

打杖 病毒爆發 都要外賣

3點有冇棍

水災點送外賣呀

棍升！！

到底做乜撚嘢

升期易!!!!!!

熊軍頂著呀

熊又中伏

我俾班濕鳩大戶玩得多，真係唔敢買，次次追完都跌到冇回頭

今次新手反而跟風鳩買就大賺 之後輸返另計

3點果棍真係嚇左嚇 但信念頂著左

邊到呀 彈緊

放響水面飄過去

入唔到牛，太慢

諗住收尋日24209？

熊過夜，後日千跌

q 熊手足健在嗎

520熊驚閪

QQ喎
一日加勁假都殺左你啦

有錢贏

505 Q熊係度

買D乜羸錢教下小弟

幾多

510 here

今朝揸左熊 不過高買低賣 好彩追沽贏返

500大元炸 我求生活費就夠
同連燈仔下下幾百個上落真係無得比

咩位買架

睇淡就要拉
危害國家安全

做淡慘過做雞，又整多次。救命

做淡危害國家安全

美股冇升港股升乜

震熊

唔升點喜迎黨安法

你當國家隊流

遲啲公安會企喺證券交易所門口
邊個沽個市即刻送中

我想夜D做雞

咪係,今日一定會升

裂口千跌再千升

硬淡！熊過！

有冇牛過

牛軍開心嗎?

牛過

過2日如果隻牛啪左就會戒賭了

熊過

惡意做空 香港獨立

隻京東廢撚到，俾d財演昆撚左去抽，揸到依加

71end game

唔洗戒啦 小事黎

擺明ipo前美股拉
反而我唔明點解9988咁弱

溫巴

今日好撚刺激

到時會再拎錢投資牛熊

熊過
估美帝今晚或聽晚應該有其他制裁公佈

QQ500係阻力位
熊爆佢

痴撚線 打晒大交

你係咪睇漏咗有勁假呢樣嘢

邊方面

相信美國! 唔怕

放心,你買遠過240牛應該都好難啪

定牛過

熊過！
65467

望係咁望
如果500再上 我真係jump 得

你要明白破左2年頂即係無底..再升幾高幾唔合理都係PE問題
但QQ PE根本唔係問題

240都唔係好遠 裂口落400其實唔難

收 24209丫苯

大船係未熊過 我想上船

衝左2次500-505
一個月後會跌70-80
跟住再上500做頂跌到250

痴線夾硬夾上

再夾

熊軍表示感覺被強姦

最後1分鐘再嚟料？

過2日會有快感

尾1分鐘同勁假會唔會散水

國安法消息已經price in曬
希望淡友唔好再睇唔開

我睇制裁都係弱弱地
侵侵已經無牌打
今日仲有消息傳中方話制裁就唔屢行第一階段協議
侵侵為求有一件"成功"政績奶共係好合理
如果pompeo係總統就好

相反過多1,2星期用"疫情升溫"黎大跌我覺得係好可能發生ge事

我同你個方面

今晚一定係熊過

準備睇QQ勁假上510

我等緊業績期公布熊佢老母

QQ勁假開始

升返晒梗係牛啦

QQ快啲上510啦

熊過夜既祝你好運
星期打撚硬靶

真 遠唔敢講
但係246一定死

美股嗰邊個post又灰過

咁又200 點

而家食糊啦，仲過夜

驚閪 71假期又幸運地避過一劫

我仲未食
應該同你差唔多位開

25700?

做咩IG 港股黑期無啦啦跌左100?

25720

咁留意我
你係絲就好

及早遠離

都寫到明股息調整，會補返比你

點睇工商銀行1398不斷創新低

睇緊4蚊

今日用剩返既幾百蚊上返千幾蚊
希望可以賺返蝕左既返黎

蝕左5位數

世界末日到了麽

牛b死了

唔升唔跟跌

fatfat

難d 喎老友

有無跟先

托完收市即跌

其實個個都話香港係國際金融中心，點解佢一日成交仲少過上證 深證？

今日無北水

自由兌換外幣 無外匯管制

用ig都得嘅

你無比佢chok 死都偷笑啦，仲要中方向

美期跌 港女死好命聽日又逃過一劫

屌又比位班傻熊買牛 仆街 唔好放生得唔得呀係咁

今日唔得閒呀

腩巴唔見左嘅

見佢戰績唔錯應該係止賺上左岸啦

等收息好啲
定而家賣左 除淨完再入番好？

準備好坐火箭味牛仔們

我始終相信
中美打大交，點托都無用
入定d金先

收息就唔等除淨完

收息啦你賣做乜

收息咪又即係收番除淨扣左我嗰啲

唔係過咗除淨先有息收咩

賺價又賺息
出入都要印花

但唔會扣到零

除淨完實升架？

乜呀咁個價都唔會轉嫁啦

市好咪升

咁直接買牛唔好

又爆上啦 重牛 爽

呢排靜靜地玩吓先

可摸耳帶埋我玩

唔好咁靜啦

可唔可以帶我玩

聽日假期呀 洗唔洗跟咁貼

呢排其實做邊一邊都好危，有咩事走慢少少都死人

有冇熊軍

有 但已經放哂

逃兵

準備生效
一生效就大大力沽佢

有機會再加入返

生效咗唔沽得喇
沽定先點睇

沽爆佢老母。沽佢5萬

托市托到出面

大船熊過 7月2返黎變遠熊

可能到時已經打左靶

sing!

今晚鮑仔0030出黎講野

太多利支因素
點跌

有冇人今日加沽咗，俾哂位加沽

大船必沉

升1000 , 跌1500

打咗先跌

無撚有錯

唔洗驚 星期四變肥熊

變神仙熊

死左變神仙

今晚點操作好 睇返條大數仲有排追 要玩大注d先得

頭先美期倒升，係好好既機會部沽

大注輸快啲
慢慢嚟

唉 成日夜晚都要同條女傾電話
今晚12點前收佢線 睇下個鮑威爾會up d咩先

whatsapp 得啦，傾咩電話

想返hk之前追返一半
一個月 15k 每日要贏around 500-1000

屌 我都想知 日撚日傾 唔係因為long d真係唔理佢

以前同條女long d，最多一星期傾一次
一黎冇咁多野傾
二黎阻住我打機

大大力渣 起碼升番去247先講野

我都覺得太寵佢

第時佢就會話
你以前都唔係咁㗎！
你係咪唔愛我

我睬佢都有味 隔離個14日專心買牛熊玩ig

我覺得你難啲走得甩

老美真係好撚強..咁撚升得

又夾緊？

要傾電話了

rap

唔係ba累事火箭咗了

係

有d 病態，而家都咁辛苦，你諗下遲d 再行耐d 會點

夜期跟跌唔跟升

納指做咩

生效未架。全世界等緊你生效就沽

你唔係已經沽緊加比人夾緊咩

等睇突然一棍千點下跌

發夢時用眼睇

靜到

夜期一直探底 美股死托難托幾10點
一陣就崩盤，收市前熊過
你教我點輸

唔好燈啦

點解你會知

通過啦

升盡佢

港匯冇乜變化
睇黎大户仲觀望緊

沖個涼夾左100點屌

大家都知升架啦
唔係今日做乜夾住